信用卡現金分期一問

最近手頭緊, 想問銀行借住$10000周轉下
想問每月平息0.26%, 實際年利率5.46%, 分6個月還
係咪即是借$10000, 還$10156 ?
總利息支出=$156 ?
定係會有其他計法, 最後果數唔止$10156 ?

新手未問過銀行借錢, 唔係好識計清條數/驚有伏位

係借就借多D

仲有手續費呢

係 無伏

0.26%唔係每月還260咩
利伸唔識計

數都唔識計學人借錢，唔怪之得財困

預先批核定咩??

payme 借4000

15/16緊，主要係今個月支出大左，但下個月開始應該正常返，本身都夠洗

好似冇，我再睇清楚先

每個月還幾多，乘6咪得囉，唔洗諗咁多

係 每月還26。總共156

邊間行 實際年利率有啲高水位
稅季都咁

借得太少..